里奧費迪南：曼城發展好快 2008年根本無想過

2008年，曼城正式被現在的老闆曼蘇爾收購，大量資金的投入幫助藍月亮得到了越來越多世界級的優秀球員，他們開始飛快地取得進步。曼聯名宿里奧費迪南近日在接受採訪時透露，當時他知道此事時認為大量資金的注入只是一時的，但後來他發現自己錯了，尤其是曼城在11/12賽季拿下英超冠軍時。

「我當時認為這可能就是轉瞬即逝的，因為我覺得他們之前有一個老闆來過，但結果並不太好。後來他們簽下了羅賓奴，你可能會覺得這就是他們最偉大的收購了，可是緊接著他們又簽下了泰維斯，那時你會真正開始覺得有點不對勁。」

「然後耶耶-托尼、大衛-施華也來了。當時我、加利尼維利、傑斯還有其他人坐在那裡，然後說‘這次會是很嚴肅認真的了，他們不會在兩三年內就離開，他們來這裡是為了長期的發展。他們紮根於這裡，並且已經開始為未來做計劃了。」

根本就同杜拜發展賽馬一樣

認真曼蘇爾仲有心搞過阿巴諾域治

車 利 阿 呢？

油王係有心搞 連青訓系統都執到正一正

油王如果係炒球員而唔係炒教練應該唔會回塘

耶那施華阿古路

車油王唔係仲係俄羅斯個邊有啲問題咩

第二次摩佬既第3季
16郎可以炒邊個球員？

希丁克一帶就係咁贏 油王好難炒球員

呢班人，5年兩英超，另外三季頭4外，真係唔係勁到唔郁得

又再一次證明金錢先係王道，冇冠？掟到你有為止

真

車仔可以贏嘅都贏晒啦

阿仙奴=香港
曼城=新加坡

賣鳩晒啲資產，大部份都係cash equivalent 嘅資產。
根本完全唔怕乜風吹雨打

感覺似班球員搞事、揀波踢

除咗艾斯比利古達、個龍、簡迪、基奧特次次落場都交足貨外，另外嗰啲總係有陣時柒柒下

莫拉提聽到呢句想扔電視

仲要挖走咗一大堆巴塞高層 加埋哥迪奧拿 成個班底都係巴塞人

邊有係咁贏
果季先第十
根本係隊波廢

都無諗過 十年後為咗頂住猁狗 獌迷要迫住幫曼城含

邊次一齊慶祝?

我睇外國班球迷真係好多幫曼城含 想做鳩低利記

講起耶耶托尼家陣佢去左邊？

無含百年同市死敵咁陰公

好似希臘

愛狗條撚都含埋喎

個陣時唔係又話倫敦邊隊球隊簽佢嘅

同市光榮基

咁臭痢狗含愛華頓含到講講下波忍唔住同市光榮又係咩

迪路飛奧爆佢！

迪路非奧爆佢

直頭追住含啦
人地叫佢獌狗
佢叫人鄰居

愛華頓呢 , er , 從呢個比較大局d觀去諗啊 , 大局觀去諗落呢 , 其實呢佢地呢場波拚搏呢都有個動力 , 就係 , 英超獎盃呢 , 創立以黎呢 , 從未冠軍係屬於過馬西賽特郡既球隊既 , 從未係馬西賽特郡既球隊攞過冠軍 , 全部都係曼徹斯特市倫敦球隊玩哂 , 即係如果從一個大d既角度諗 , 我地呢個區未攞過冠軍呢 , 唔好話係我地利物浦啦 , 總知能夠攞到既話呢 , 都係一份光榮既事呢 , 其實愛華頓更加有個動力 ！係希望打好d添 ！

搞撚清楚啦
利狗撐愛記係因為自己有機會幫自己拎冠
獌狗今年係撐鏝城拎冠呀大哥

屌你老母個臭閪咩出嚟柒
咁就唔撚係含啊？？電視直播萬鳩幾人面前含啊，仲想兜？？

最柒個嘢係含完愛狗都笑柒你
今季愛記輸比曼城，成班痢撚又係度屌人放水

猁狗2014：重要一戰 愛記贏到既話 自己就有返機會攞英超

獌狗2019：英超冠軍唔關自己事 只係唔想猁狗贏 唯有含曼城

單純就係因為大部份人都情願鏝攞多過猁攞

文仔又嬴

可惜都係輸畀我猁

覺得艾巴贏完歐聯之後冇心搞

曼城成功在頭兩季簽岩條骨幹
甘賓尼 取取 施華 亞古路

同真係識搞

收購公司佬 yaya silva agger路呢條中軸線真係太屈

收哂水
甚至賣人賣到有transfer net income